% !Mode:: "TeX:UTF-8"

%%% 此部分需要自行填写: (1) 中文摘要及关键词 (2) 英文摘要及关键词
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%% 郑重声明部分无需改动
%%%---- 郑重声明 (无需改动)------------------------------------%
\newpage
\vspace*{20pt}
\begin{center}
	{\heiti\zihao{3}延安大学学士学位论文原创性声明}
\end{center}
\par\vspace*{10pt}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

{\zihao{4}%

本人郑重声明：所呈交的学位论文，是本人在指导教师的指导下，独立进行研究所取得的成果。除文中已经注明引用的内容外，本论文不含任何其他个人或集体已经发表或撰写过的作品成果。对本文的研究做出重要贡献的个人和集体，均已在文中以明确方式标明。本人完全意识到本声明的法律结果由本人承担。\\[5mm]

\hspace*{1cm}本人签名: $\underline{\hspace{3.5cm}}$
\hspace{2cm}日期: $\underline{\hspace{3.5cm}}$\hfill\par}
\vskip20mm

\begin{center}
	{\heiti\zihao{3}关于论文使用授权的说明}
\end{center}
\par\vspace*{10pt}

{\zihao{3}%
	
学位论文作者完全了解延安大学有关保留和使用论文的规定，即：本科生在校攻读学士学位期间论文工作的知识产权单位属延安大学，学生公开发表需经指导教师同意。学校有权保留并向国家有关部门或机构送交论文的复印件，允许学位论文被查阅和借阅；学校可以公布学位论文的全部或部分内容，可以允许采用影印、缩印或其它复制手段保存、汇编学位论文。

论文注释：本学位论文不属于保密范围，适用本授权书。\\[5mm]
	
	\hspace*{1cm}本人签名: $\underline{\hspace{3.5cm}}$
	\hspace{2cm}日期: $\underline{\hspace{3.5cm}}$\hfill\par 
	\vskip5mm
	\hspace*{1cm}导师签名: $\underline{\hspace{3.5cm}}$
	\hspace{2cm}日期: $\underline{\hspace{3.5cm}}$\hfill\par}
%------------------------------------------------------------------------------
\baselineskip=18pt  % 正文行距为 18 磅
%------------------------------------------------------------------------------





%%======中文摘要===========================%
\begin{cnabstract}
{\heiti 摘要：}本文主要介绍和讨论了延安大学本科毕业论文的~\LaTeX~模板.
指明了编译方法, 也指出了一些常见的排版错误. 

本文的创新点主要有:
\begin{itemize}
	\item 引入~mhchem~和~chemfig~, 支持有机化学式排版; 
	\item 引入~listings~和~algorithm2e~, 支持代码与伪代码排版; 
	\item 引入~booktabs~, 可以控制表线粗细;
\end{itemize}

使用本模板的过程中，如有任何关于本模板的疑问或是不懂之处可通过以下方式联系作者:

\begin{itemize}
	\item 邮箱:dandanv5@hotmail.com
\end{itemize}

\end{cnabstract}
\par
\vspace*{2em}


%%%%--  关键词 -----------------------------------------%%%%%%%%
%%%%-- 注意: 每个关键词之间用“；”分开，最后一个关键词不打标点符号
\cnkeywords{毕业论文; \LaTeX{}; 模板  }


%%====英文摘要==========================%


\begin{enabstract}
	\textbf{Abstract: }This thesis is a study on the theory of \dots.

\end{enabstract}
\par
\vspace*{2em}

%%%%%-- Key words --------------------------------------%%%%%%%
%%%%-- 注意: 每个关键词之间用“；”分开，最后一个关键词不打标点符号
 \enkeywords{\LaTeX{}}
